大家覺得香港邊個寫字樓係靚女集中地？

我先，
匯豐總行

之前見到觀塘有D寫字樓既OL著廉價旺中款碎花裙

太古最多
其次係畢打街果堆
果陣返intern日日都見到

仲唔係見到我 我返過太古

IFC

旺中

你係動物園翻工嫁

我係全香港最靚

ICC 多女bankers
IFC係總部多 少靚女

大埔工業村

你真識食 聽落似一腳牛屎 新界地方

尖沙咀都ok

The One/ 美麗華

IFC多男人
多靚女一定係太古個堆

試過一上到美麗華某公司寫字樓 全部都靚女

開名啦

Landmark系

太古坊啦

以前返過美麗華
有幾個靚但唔係全部

Agree

中環，tst, 灣仔，太古，太古坊返過哂

最多靚女係太古

pacific place?

ICC
Office係果度冇見過靚女